【新春連登遊蹤】我畫名，你尋人

I want to play a game，因為新年流流屈喺屋企好悶，而情人節都無人約

適逢今年年初一係12號，所以我抽咗12位幸運兒畫佢地個名，你地負責搵返佢地出嚟

提示
• 數字越後越難（我覺得），前面傾向畫面有乜就係乜，後面可能要分析幅畫背後意思，或者個會員名比較刁鑽

• 所有我畫過名畀你嘅會員唔係今次嘅幸運兒，咁樣就排除咗二百人左右

祝大家新年快樂、玩得開心

支持

1/ 畫面已經唔多野，好容易估

2/ 有最大特徵喺度，唔難

3/ 新年別注版，所有新年嘅內容都係我加嘅，唔關佢個名時， Focus係新年以外嘅畫面

4/ 放大慢慢睇，畫面唔難，難再佢個名

袁國勇

熊貓

5/ 都係難在個名，嘻

大眼有心

Foodpanda

經血

6/ 借代

7/ 留意我改咗啲咩

8/ 文學

9/ 有外國勢力干涉，小心！

10/ 請全能嘅連登仔讀佢心

11/ 畫面要再推多一步，都係難在個名

12/ 留意各自嘅表情

答案好接近，爭少少

Nonono

屌真係好真接 但係錯

中咗少少

文雅啲

ching好快手

我會用代表你個答案有幾接近

係全中

自推五下

四

三

二

一

Gchi咗先

多謝ching 新年快樂
唔知係咪個題目出事 成日開親post都無人嚟

俾埋幾多個字都好丫

身體健康飛黃騰達金玉滿堂
出出下就有架啦 唔多人科爐嘅話要累積下

月經床單上

無問題
人名字數如下，英文字母逐粒計
1/ 四
2/ 九
3/ 八
4/ 六
5/ 二
6/ 二
7/ 七
8/ 三
9/ 十六
10/ 四
11/ 七
12/ 三

女都未有 好難金玉滿堂
又係 要慢慢草下科爐ers

再短啲 個詞語好斯文㗎

有芯無癦？

食物熊貓

幾欣賞你嘅創意 字數啱 差頭兩個字

六粒字 外國勢力

咁啊 黑白熊貓

北極熊貓

十二隻恐龍去野餐

白底熊貓

珍妮弗羅培茲？

有heart無癦（差一隻字）

亂吹瘋

老尾

屌丑女

傳心就得

石化蘋果喬布斯

遲紅？

恭喜巴打 中咗一個字

好近啦 幅畫無12隻咁少

nice guess 係外國人不過唔係佢

留意佢地個嘴

左上角個女人呢？

動物傳心又點難得到你地？

唔係佢 不過都係外國女人

逐粒英文字母計

唔係細中大掛

佢負責石化

唔係

個名有啲長 try again

恐龍行過枱面

#46 近啲 可以參考下

推下

恐龍成群行過枱面

係草地嚟㗎

落紅

恭喜ching中咗

恐龍一齊野餐?

#46估 十二隻恐龍去野餐 爭兩個字
順住佢個思路 好快估到

咁有冇獎

恐龍仔去野餐

想要咩獎

收我為徒
教我畫畫

撒亞老人

嘩你呢一拜我受唔起啊巴打
我都係得閒就臨摹下ig嘅畫作 學下人地嘅構圖同風格

有留意到我畫咗個老人家
畀多個提示 佢係女嘅 而且名入面有英文

好謙虛
教下我基本功

我諗個關鍵都係多練習
有唔識畫嘅嘢就上網搵reference，有啲人體部位會影低自己照住畫，咁樣比起憑空諗已經好好多
同埋善用繪畫app入面嘅功能，比起傳統紙上畫舒服好多

君子生非異也，善假於物也

好想被樓主畫名

我有另外開畫名post 龜速畫緊 所以條龍好撚有啲長
巴打唔介意嘅可以入去留個名

獲益良多

十二隻恐龍去草地野餐

或者

十二隻恐龍集體去野餐

更正人名字數 英文字母逐粒計
1/ 四
2/ 六
3/ 九
4/ 八
5/ 白花油巴中咗 答案係落紅
6/ 二
7/ 七
8/ 三
9/ 十六
10/ 四
11/ 七
12/ 三

上一位巴打錯在恐龍數目到
人名字數為八

十八隻恐龍去野餐?

數字再大啲 白色同橙色都計

三十九隻恐龍去野餐?
白色:18 橙色: 21

本來想話你數錯 原來係我畫漏咗一隻 (明明post之前數咗三次都無問題 點解會咁㗎) 所以都計你啱啦

佢係四十隻恐龍去野餐 恭喜巴打估中咗

人名字數 英文字母逐粒計
1/ 四
2/ 六
3/ 九
4/ 格鬥巴中咗 答案係四十隻恐龍去野餐
5/ 白花油巴中咗 答案係落紅
6/ 二
7/ 七
8/ 三
9/ 十六
10/ 四
11/ 七
12/ 三

超級撒亞老女人

迷你熊貓

撒瑪利亞

提示 佢個名入面有四粒英文字母

好接近!! 用嚟表示迷你嘅單位係咩呢？

納米熊貓

中咗
恭喜巴打

仲有九題咋

1/ 格鬥巴中咗 答案係納米熊貓
2/ 六
3/ 九
4/ 格鬥巴中咗 答案係四十隻恐龍去野餐
5/ 白花油巴中咗 答案係落紅
6/ 二
7/ 七
8/ 三
9/ 十六
10/ 四
11/ 七
12/ 三

Ladygaga?

Lady撒亞人

美杜莎與喬布斯?

係外國女歌手 唔係lady gaga 個名有六粒字

左上角係美杜莎
呢幅畫有四樣嘢喺度 同一部文學作品有關

嘩 好似好好玩

實捉到鯉

個名幾有創意 不過係三個字 同中國文學有關

有啲難估
反而想問下你用咩app畫㗎？

所以先將呢幅畫擺咁後
procreate

換季

〈創世紀〉食禁果

逍遙遊 北冥有魚其名為鯤

方向正確 用葉借代季節
係邊兩個季節呢？

春秋

方向啱咗 係同創世紀有關
名嘅格式係 _ _ _的_ _ _

方向match 係詩詞嗰類嘅
重點係中間嗰格 隻手做緊啲咩

中咗秋 不過唔係呢個位

秋夏

混水摸魚

巴打 你嘅文學修養好高

恭喜巴打中咗

中咗個魚字 全名係_魚_

我執死雞啫
應該係mege巴中嘅

Mega巴

養魚記

咁當你地兩個一齊中 打和 super

第一個字係動詞

Cardi B?

係pop singer 唔係rapper

好想食呀

有個食字 最尾係嘆詞
食 _ _ _

食得未呢

爭最後嗰個字

食得未啊

BINGO

1/ 格鬥巴中咗 答案係納米熊貓
2/ 六
3/ 九
4/ 格鬥巴中咗 答案係四十隻恐龍去野餐
5/ 白花油巴中咗 答案係落紅
6/ MEGA巴 同 白花油巴中咗 答案係秋夏
7/ 七
8/ 三
9/ 十六
10/ 白花油巴中咗 答案係食得未啊
11/ 七
12/ 三

洗電吹

Billie Eilish

定係Taylor

留意個嘴 三個字都係口字邊

nice try 唔係美國人 不過都係female pop singer

第二個字係咪"吹"?

中方強烈譴責美國廚師牌高級雞肉腸

泫雅？

三個字都係嘆詞

嗯哦呀

捕魚圖 宋國斌

霧鎖秋江鏡泊筏，

漁翁甩臂把網撒。

牽綱網得終生願，

連年有魚富萬家。

Marina

有冇提示

全英文 戲名/動物名

空格計唔計?

Sea Shell?

無空格 一個英文詞語嚟嘅

巴打一估就中

剩低六條咋

1/ 格鬥巴中咗 答案係納米熊貓
2/ 夢叔巴中咗 答案係MARINA
3/ 九 (全部英文)
4/ 格鬥巴中咗 答案係四十隻恐龍去野餐
5/ 白花油巴中咗 答案係落紅
6/ MEGA巴 同 白花油巴中咗 答案係秋夏
7/ 七 (有四粒英文字母)
8/ 三
9/ 十六 (全部英文)
10/ 白花油巴中咗 答案係食得未啊
11/ 七
12/ 三

係咪海洋生物嚟?

蟲

Pediculus

好無聊 撚知啲人user叫乜春名咩
咁估=大海撈針，毫無意義

要估不如畫啲真人/真野啦

呢條中唔中呀

cockroach

本身由畫名post延伸 想調返轉由畫估人 可以用搜尋會員名功能幫手搵
同意巴打嘅講法 個難度太大 完post之後會再檢討 改改個玩法

梳睇漏眼 雖然好中幅畫 但係唔中個名

再試下 都係昆蟲類

你樓上都有d睇漏眼

好近但係爭啲 上面有巴打估中咗 答案係秋夏

昆蟲 一個詞語過

多謝巴打提醒

Butterfly

無咁常見

Bumblebee 或者 Dragonfly

係 Bumblebee

伊甸園的小愛侶

巴打一嚟就中

唔識飛

係咩英文字開頭?

d

Doodlebug

bingo

1/ 格鬥巴中咗 答案係納米熊貓
2/ 夢叔巴中咗 答案係MARINA
3/ 格鬥巴中咗 答案係Doodlebug
4/ 格鬥巴中咗 答案係四十隻恐龍去野餐
5/ 白花油巴中咗 答案係落紅
6/ MEGA巴 同 白花油巴中咗 答案係秋夏
7/ 七 (有四粒英文字母)
8/ 三
9/ 十六 (全部英文)
10/ 白花油巴中咗 答案係食得未啊
11/ Blair巴中咗 答案係伊甸園的小愛侶
12/ 三

撒亞老girl

American sausage

嗚呼唉

唔係美國 另一個國家嘅城市

個名同Alicehaha嘅追擊post有關

係呢個方向，不過唔係呢三個字